bosco黃宗澤首新歌好好聽

聽完希望咁多位手足勿忘初衷，唔好比仇恨同共產黨設嘅陷阱打底。

咁多位手足我地818見
不分化 不割蓆 不互屌

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

澤囝

唔好再笑佢唱k歌之王啦 要你地個個都識唱屬實我地香港人發夢嘅歌

屬於

記者話因為唔夠多人討論啊！
所以唔報啊
得返一日
大家炒熱816好冇？
816 經濟制裁 殺人政權 全民撳錢換美金